BeatsX 幾時出?

真係完全無聲氣

同apple果隻一樣
睇怕都要下年

Beats d音質不敢恭為，用beo H5啦

試聽左10秒就除低，個音質完全對唔住個價位，要靚聲都買onkyo

我係指beo H5

反而出左 power beats 3

我個fd都係用開H5, 啲聲真心普通，但個樣幾靚。
其實如果真係追求靚聲，就唔會用wireless headphones
有W1 chips 真係會好方便，起碼唔會好似普通Bluetooth headphones, 轉用電腦/電話播野要重新pair過

Btw 其實iPhone 唔support AptX, 所以用Iphone夾h5其實浪費咗隻headphones

大家點睇 jaybird freedom ?

想買